我用一招正股驚西

贏大部份人洗撚用腦咩

善心打破零回覆

正股的我好撚驚

有收息 同你慢慢磨
正股驚西咩

買晒call put兩邊驚西

點解正股一定要驚西？？

唔可以驚撚？

蝦